sob 又續命成功

不得不服

你服左？

服啦 教練界小強

人地鳩下鳩都上返第2

勁能到...

英超呢d下三濫聯賽

仲係畀樓豬嘅新愛隊騎住

歐霸聯

有無人幫港父續命

玩樓林父

佢仲未訓醒

林伯都續命成功？

咁撚伯呢

失敗了

車仔都幾無人性 尋日大勝完都炒

明叔

父

父狗

杜狗都要續命垃圾車